開始有P牌狗吹風吹人機場唔好散!!!!!!!!!!!!

代表大家要盡快走
機場唔係旺角尖沙咀
加上有相片睇到紅的唔比載客離場

航班取消 航空人員撤離 已經好明顯係個局

行動成功了，係時候走啦。

【航界一手】香港空域暫時關閉直至另行通知

721